搵下全港旗桿分佈

升唔到咪升過第二支

係囉，應該喺天水圍官立小學或者上水官立中學升，夠近支那

推

大家， 出力幫手反果枝監控旗杆

路燈講錯

Not a bad idea

全港升黑旗

要集中到一定人數先好做，否則好易被捕，同埋個勢唔夠。

如果私人地方，唔知係咪個業主唔告政府無得告呢？

天水圍 銀座